做靚女既感覺醜女係一世都唔會知

由細到大都係公主咁，咩都有人錫住

無人想知阿，死撚開啦

靚女都未試過做醜女吖

圖都無

圖呢

都有啲機會嘅 可能喺全部仔得自己一個係女嘅環境會感受到少少
Btw 未試過

除左俾人無視
有咩特別？
俾人恰？
好似姣婆靚女俾人恰仲多啵

未見過正常或者最多有少缺憾嘅靚女會比人恰
性格極有問題已經唔關靚唔靚女事都會比人討厭

成日偷偷係街同社交媒體到睇啲靚人
佢地嘅生活係點
啲人點對待佢地

整容+化妝+PS
哩個世界無醜女 只有懶既女人

樣靚不嬲有特權
樣醜身型勁瘦/肥/矮 都係賤過普通人
行出街都比人歧視，評頭品足

廢你個撚話
做醜女嘅感覺靚女一樣一世都唔會知

on99